今朝行過九龍站間唐記 好多靚妹妹仔

請左好多妹妹仔
件件都

你老母都做唐記

有冇人知唐記同唐包點有咩關係？